環保先鋒幾時攻擊港女戴con唔環保?

求海龜吞咗副con落肚.jpg

Condom 都得架啦

比較少?

唔洗扮大眼應該少d